［俾你揀］ 瞬間移動 定 透明人魔？

能力描述：

瞬間移動：
類似jumper 咁，去邊都得，幾乎無冷卻時間

透明人魔：
1. 身上衣物都可以透明埋
2. 能力使用中所排出既體液（e.g.血液）都係透明，而而會短時間內蒸發

兩種能力都係根據能力者既體質發揮

好似LF2條mp bar 咁，體質越好，恢復越快

瞬間移動單程去越遠就消耗越大，同時體質越好，每次消耗越少。
自身接觸住既人可以一齊瞬移，但消耗雙倍或以上（根據隨行者體型）

隱形就體質越好，持續時間越耐
自身接觸既人都可以隱形，同樣消耗雙倍或以上（根據隨行者體型），但隨行者冇能力2

連登仔會揀邊樣超能力

瞬間移動
透明人魔

瞬間移動
我以後可以瞓多一個鐘先返工喇

透明人魔

就我做人唔貪心 二樣都要ok?

透明人視力能否維持正常先？

本身係透明人魔
果斷要瞬間移動

應該係慶幸可以早一個鐘番工先啱

所有機能正常

瞬移去偷衫fatfat

瞬間移動返學下以慳好多車錢

有超能力仲掛住返工，真係有獅子山精神

一定係瞬移 瞬移做到晒透明人要做到既野咁濟
相反就唔得

咁你透明都可以唔俾錢姐

要時間

透明淫魔

瞬移，因為可以慳返好多時間
2個能力都一定搵到錢，瞬移去邊旅行都得
相反你識隱形仲要on99咁坐飛機

透明唔可以完全隱密，可從聲音 氣息 熱能被發現，無乜用

唔洗問一定移
返返下工移返屋企訓晏覺
再返工

Must 移動

透明 去銀行偷錢 跟住發達
又可以偷望鐘意既人

有陣可憐味

瞬移
屌完人即刻走人

關口有熱能探測器，飛機都未必咁易上到

Sure?
透明 人 魔能力2 可以做好多瞬移做唔到既野

如果想不小心插入女神閪窿
咁我識隱形都冇用，佢都仲可以捉到我
但我識光速屌閪，勁過小豬🐷，然後光速咁逃走

透明太廢 根本冇得比
如果加埋好似幽靈咁可以穿過埋物資 就可能有d睇頭

瞬間人魔

諗唔到透明人對返工有咩好處囉

放工再返多份pt都仲得
又慳到車錢
上樓不是夢

香港人

透明到底有咩用

本身係公司已經係啦
洗鬼要啲咁既能咩

咪係
透左明老細都睇你唔到
做幾多都冇
仲俾籍口話你曠工炒鳩埋你

用得瞬間移動，你仲去關口/飛機做乜
直接移動去當地啦，你仲打算過關？
比海關拉個時再瞬間返屋企乜都無啦

好毒

both ok？

瞬間移動屌閪

一定係瞬移

連登仔現實中本身已經0存在感, 要多個相似嘅技能冇用

就係話隱形廢到連飛機都上唔到囉

講關口熱能探測器位巴打應該係講緊透明淫魔缺點

𣊬移走水貨啦

做同一樣既野, 透明係睇唔到但係要捉都捉到你, 而且風險高好多 (有好多視覺以外既探測方法 / 中陷阱 / 被困密室 /受傷冇人知)

而𣊬移係睇到你但係捉唔到, 你蒙L 住塊面差rr多做乜都得

點計都係𣊬移著數好多

做透明人 然後扑埋全世界嘅靚女播種

一個31日有30日係透明
剩返個日老闆有出糧俾我

我已經勁過以上兩種超能力

想問下係香港飛到日本同荃灣飛到mk分別扣幾多體力

如果係Hunter個隻神之不在場證明呢

求av

瞬間移動可以去順豐做送貨仔

巴打識野

agger

瞬移正呀
香港返工住紐西蘭

好似睇jumper 咁
遙控器擺遠左少少向右瞬移幾吋拎
郁都唔郁一下

瞬移做走水貨啦

假設去地球既另一邊（球體直徑對點）
普通人可以短時間內來回一次，但會用盡mp，恢復滿mp至少要24 小時

有超能力唔洗買樓啊？

重使揀嘅？一定係瞬間移動啦
透明只有作奸犯科先有用
或者將自己變成一個出名嘅魔術師

諗落幾爽
但返工放工既時差同心境落差咪好大

要睇曬幾多體力
唔通我旺角閃去太子 要回一個星期體力
但透明可以一個月透29日 我唔要透明咩

紐西蘭去香港
體質差啲會唔會一移即暴斃

透明加返個
穿透
免疫一切物理攻擊就差唔多

資你老母

根據連登仔的理論，所有女人都係 ，咁一定係好似jumper 咁去銀行偷錢，再用錢去溝曬所有靚女

透明可以惡搞好多野而不被發現，你估度度都有紅外線咩
同埋正常人唔會覺得有隱形人既存在，有都以為係有鬼先啦
反而瞬移就點都會俾cctv 拍低

透明我本身已經有 想試下其他

我經常係香港，姐係等於無限禁制，冇人叫你狂閃，一定係瞬移啦

戇鳩
老閪都用黎慳埋程車時間OT呀

其實去銀行偷錢黎講兩種能力都唔可行，銀行點都有cctv，高防盜啲既可能有進階啲既探測儀器

反而透明人魔周圍偷野就易好多

你瞬移走佢搵鬼捉你

我就會透明入銀行打劫 然後開公司請你

去銀行打劫

講真香港周街都cctv ，其實係咁用瞬移好易被人發現，到時你就好似x men 咁俾人捉去研究

透明根本就係入世未撚深啲人先揀
成熟穩重嘅男人一定瞬移
lunch hour 又可以用盡
返工又可以訓晏啲
餐廳打去 有得walk in 嘅話 就可以即刻閃去拎位

透明

Jumper 轉行做外賣仔應該幾成功

你都戇鳩
一定瞬移啦
做m記外賣 /送貨仔逐單計，仲唔發達

瞬間移動
正面揸完對奶即走

teleport 基本等於識飛

咁一定瞬移啦，瞬移for no doubt

透明好易賴野，不了

緊係小心d用啦，查清楚常去既地方邊到冇CCTV,閃去公廁扮去完廁所出黎

比咩能力香港人都係諗點幫助到返工

瞬移

自己開間速遞公司

一個人屌打成間DHL

咁你講緊慳車錢呀嘛
不過透明真係冇撚用

成班港豬 有瞬移仲唸住返工

講親呢d topic都係咁玩架啦
真心膠

瞬過去第二個國家做壞事，即使cctv拍到，有乜人會捉到你？一嚟你有不在場證明。

如果瞬只能夠去 見過或者曾經去過既地方呢？
好似銀行金庫咁 你都唔知確實位置 你點jump？

人地既角度睇你係瞬間移動
你主觀既角度睇 = 時間停止

睇 av 大既仲洗問 ？

本身個人已經毒到同透明無分別

瞬移偷野咁揚，但斷估你都唔會只偷一次，而且只會越偷越心雄。
好似dark knight bruce wayne 放啲定位野喺啲錢度，你就

梗係瞬間移動啦，去順豐道做仲唔fat fat

瞬間移動 到時時間應該都係我控制

透明郁得慢都會捉到
瞬移冇得捉

我比較想要時間停止多啲

咁樣會貼地少少，可能會冇咁多人揀瞬移

利伸：淫魔

瞬移可以偷金條 移入國家金庫 換到錢咩女人都有嗌

透明人留比變態人，唔岩我

瞬移到唔同嘅人嘅屋企偷嘢晚上已收舖金舖偷嘢呢？

𥄫完老強完瞬間移動

話時話 jumper 會唔會出續集

正宗白手興家

如果你話透明人
仲行咩關口熱能探測
你直接行左出去都無人知啦

我覺得你要用認知障礙先夠瞬移比囉
隱形啲人睇唔到實可以出意外
認知障礙就係人哋睇到感覺到但係唔知你邊個
呢個有用好多

透明淫魔！

應該冇啦

Anakin

有超能力仲掛住返工

梗係瞬移，反正不嬲比人當透明

梗係瞬間移動啦…瞬間移動偷錢，有錢仲駛透明咩？驚人睇唔到我咁有錢呀…

瞬移適合做大事
透明適合簡簡單單過一生

你呢個設定係高速移動唔係瞬間移動
照你咁講就去唔到一啲密閉空間或者單靠人力去唔到既地方

透明人可以屌正妹而不留痕跡

瞬移姦完正妹人地都捉唔到你

香港人奴性重

屌得咁鬼鼠…

瞬移搶錢，用錢名正言順咁屌，先至不失霸氣…

好想像力

瞬移做到既野未必犯法

透明就非法野多

一定係隱形

諗起以前一套西片 透明人魔最後好似俾人燒死咗☹️

痴撚線
上面咁多人提返工
邊個有呢d能力仲要返工
求鳩其都搵到大錢啦

比女飛 瞬移去地核自殺

瞬移屈好多

緊係瞬移啦，入一入bank金庫就唔洗愁

LF2係條血越少mp恢復得越快

瞬移 轉行做順豐

瞬間移動就唔洗搭車啦

透明人魔

入中學屌爆中學妹

透明有埋穿透先有得考慮下

瞬間移動

覺得自己好柒 滿腦子都淨係諗點屌女

當我偷完舊野有定位又點
我是但瞬去某個位收起好 就算返去拎俾人捉到都瞬得走啦 唔會咁白痴收係屋企掛
平時唔包頭包頸先瞬移 不如直接同全世界講你識瞬移黎捉我呀笨咁呀

瞬移就連犯法都可以輕易地製造不在場證據
咁就可以替天行道, 成為奇拿

正

用瞬移始終會留低證據
好易成為國家級敵人
全世界特工晚晚監視你，趁你訓著KO你
如果你做唔到24小時都唔洗訓覺，瞬移其實好危險

瞬移可以帶走啲乜先？

瞬移
銀行保險箱就係我個銀包
咁樣咪可以屌盡萬千臭g
而且可以瞬移去雞竇，洗樓時間都慳埋

識瞬移洗撚返工咩 走私成億毒品軍火一兩轉都食成世啦

ot唔洗趕尾班車

偷望

有得定位check 位置，已經知有人有呢個能力
包頭包頸又點
你覺得俾人發現咗唔會有專門捉你既人
到時真係要係咁瞬間移動喇

瞬移唔係唔好
只係會留低證據
奸得一次奸唔到第二次

透明人可以潛伏好耐
加埋落藥個啲手段玩幾多都得

不停瞬間移動咪透明囉

瞬間移動啦
無聊既去下旅行又得
鹹濕既捉啲女去荒廢監獄做性奴又得
想世界大戰既又可以捉晒啲國家元首去其他國家既精神病院

相反透明人魔有咩可以玩

而家係咪睇唔起上世紀帶住香港人發達嘅獅子山精神

有呢個能力賺大錢啦，到時你女神送上門腿張開比你玩

我要透明，即刻去屌阿嬌隻黑鮑

正解

一定係瞬移 透明做壞事好易被發現 一個熱能感應或者滅火筒都好容易被發現 瞬移一野逃走去埃及或者番屋企都唔會有人發現

瞬移無乜用
上面咁多人講返工
有幾多人體能可以瞬移返工唔攰?
除非住得近公司啫
次次用完技都攰到仆街
我不如都係撘返車算

慘 周街都有女靚過佢啦

現實啲咁分析，瞬移容易留低証據，一定會比全世界捉，到時你只可以去啲冇人既地方
透明就要睇下包唔包埋穿透能力，如果有埋穿透基本上無敵，用得好啲冇人會發現世界上有呢種能力，就算有都冇人捉到你

當你去食霸王餐
成間餐廳迫滿人 你點走呀
一陣撞跌野 就會俾人知道你係度
實捉到啦

瞬移，幫人快速到達目的地然後賺錢，自己又可以去旅行

話唔定呀嬌以為係edison 暗黑來襲

透明人魔分分鐘出到街唔夠十分鐘就俾人捉尻左

你0.1秒出現係條女面前
捉住佢
再0.1秒jump走
你想jump去邊爆都得

香港太迫

透明玩得耐會悶
瞬移玩一世

毒撚已經似透明
移動算了可以去旅行

除非好似jumper入面咁，有motherfucker周圍捉人
如果唔係𣊬移根本唔會比人捉到

前者可以輕鬆制新奧運所有項目

去旅行
偷野

如果透明個陣加移速會考慮下

你襯佢瞓覺磨佢 佢都只係以為自己比鬼壓啫 洗乜偷望咁毒

瞬移翻工真係訓醒都會笑

依度大把人俾人當透明
有瞬間移動一定做到速遞之王

我透人，可屌中女奶隻魚 射面

透明人都幾正，出街睇邊個唔順眼就撞鳩佢，爽到仆街

不過我都係會揀瞬移，只係為咗安全起見會盡量少用
如果老婆仔女受重傷要急住送醫院，或者搭飛機途中就快遇上危險之前，用嚟保命都幾緊要

瞬移啦梗係

本來已經係透明

Jumper已經敎咗你點樣用瞬移偷錢

瞬移
望住啲相已經可以做到去旅行去到盡

比起透明等人地唔知自己做衰野
我更加鍾意比人見到我做衰野但咩都做唔到無可奈何嘅樣

所以一定係瞬移

瞬移去金庫到

體力要求咁高
咁住日本都唔錯

飛雷神對神威

透明人一定係去強國做大事

一係要脅你為佢做事
一係捉你入實驗室研究

有d人話用瞬間轉移可以遲d 番工，可唔可以比d 大志？

有咁既能力走去番工？

屌你兩樣能力差咁遠

𣊬間 因為做咩都得
返而透明有紅外缐體感 一樣無所遁形

瞬移
有錢你驚冇女？

瞬移for sure 完全打破時間 空間限制

屌完西 閃走

點捉？ 我隨時可以係你面前消失

中出即閃

岩啦 巴打
一定係創業 自己請自己
幫人做速遞
秒速送到 賺死

你捉到我時 我又閃走
你開槍射我 我又可以閃走

瞬移

橫掂本身都無人睇到我

有瞬間移動重駛番工？！有冇攪錯？！咩咩訓多一個鐘！真冇商業頭腦！

啲人話瞬移仲要走水貨。。。瞬移到點解唔直接入金庫 你去拎一轉銀紙等於你走幾多轉水貨

其實你改題啦
透明換穿透

仆街…話口未完都發過DHL 同 Fedex喇！駛犯法？；你快得過我？！

可以自己startup 做速遞

捉起你全家要脅你咪得
除非你願意一個人浪跡天涯

閃過去殺左人咪得
要脅返佢地,
一個瞬間移動佢佢地重要人身邊

究竟透明有乜用，打劫銀行就會見倒d錢飄係半空就比人知，全部都係眼看手勿動，瞬移既話打劫完就可以秒速著草，叫完雞又可以唔比錢，食飯又可以唔埋單

得透有鬼用咩 純粹係睇你唔到 physically摸到捉到 或者用heat sensor/X-ray檢測到都係無用 你要黎做犯法野遲早點都有人發現 set大包圍網已經無得走
瞬移捉又捉你唔到 當比你track到捉左 又鎖你唔住 點比呀

將你幾個屋企人分散曬係唔同囚室囚禁
你救到任何一個, 其他人就會被殺
而且瞬間移動唔代表金剛不壞 你閃過去果刻被人施放超強催眠氣體就玩完

佢捉屋企人時已經閃到佢後面殺左佢啦

隱形要面對呢d情景仲雞肋
隱形毒撚

有能力都唔識用。。有閪都唔識屌
連登仔一貫作風 入一入聯邦儲備銀行拎黃金都夠
做速遞叫你托部電視機比你賺一百幾十
我托20公斤黃金走啦

你點知班特工幾時捉你屋企人先
深夜時分全家訓著曬先捉, 你醒返就見到有張字條擺係檯面要脅你

反 線

仲返工

其實呢…透明都係有用既！又唔好講到一無事處！諗闊啲！

但你個前題係屋企人比人捉左先

未比人捉前,瞬間移動去高層權力到,
再要脅佢地,你仲可以閃過去咩都唔講,直接放個手榴彈再閃人

就算去到屋企人比人捉
你閃去每一個到都唔洗1秒啦
如果去到分散曬係唔同囚室囚禁
你一樣可以閃去佢地重要人身邊 冇衝突

瞬移想殺邊個就殺邊個
透明都得 不過無咁方便

時間停止

玩到咁大就真係同全球為敵, 你有生之年都要日日睇住屋企人安危, 人生都幾灰暗
政府要捉你的確係好難, 但唔係做唔到, 例如整個陷阱, 係你屋企人身上面放個晶片炸彈, 你救到佢走就即爆

透明除咗犯法嘢仲有咩好做
瞬移淨係幫人做運輸或者做飛機角色已經賺到笑

開速遞公司啦，一個人做，可以收勁貴

瞬移去銀行偷錢

gd point

其實好簡單
佢地一定唔敢殺你重要人
怕一殺左,你癲起上黎要殺佢,
冇人阻到

你覺得有人會捉到你

如果我有其中一樣能力我d精應該好值錢，打一次飛機真係一粒精一蚊咁計，錢絕對已經唔係問題

喺大陸既就透明淫魔 香港就瞬間移動

移動啦，機票錢都慳唔少

屌

香港人一定揀瞬間移動 咁就可以隨時都返到工唔遲到

有冇個比較平衡既對決 瞬移明顯比隱形更優勝

CHILD登真係CHILD登
咁撚樣既垃圾POST都可以上熱門
死返去香討 FB開POST啦 垃圾樓豬

一定係透明
瞬移停低會俾人點到相

瞬移入銀行夾萬 再返一返屋企

一陣俾小學雞圍屌你

透明 因為樓豬無講瞬移會連埋衣物

全個post只有呢個巴打最有見地
咩打劫夾萬都要行開

有瞬移我會開速遞公司

多正評到
果然多小學雞，太年輕了
比正評果D
閃來閃去插閪？
入金庫？
返工省一小時？
開送貨公司？ 已經最好了
上飛機去旅行？
送水貨？
插閪唔會比人見到？CCTV你只要一瞬間的出現就有紀錄，有紀錄死定了
入金庫冇CCTV?
超能力仲返工？
開公司送野送水貨累死你啦
閃去旅行你確定有體力？

樓主負評？
我負評了
你地覺得這個世界是公平正義的世界嗎？
反正我唔覺，依家確實係～相對開明～的世界
但人的黑暗永不消失，所以先有正義，如果比人知道左你有超能力，你覺得會點，當你英雄？我諗下都發冷鎮，普通人一定會好奇，各國政府呢，你覺得佢地真係唔會捉你去實驗研究，就算唔捉你但因為你地位特殊，點都會受監控，係光明正大嘅監視，咁你真以為自己可以鬥得過各國政府？你的朋友親人呢？OK你唔理， 邊有人捉到我 你確定有體力逃到天涯海角？之後呢？冇錢冇資源吃飯？
人地要捉你點都捉到，你咩學拉登走沙漠唔用電腦lo

認真左添
透明你捉著D野已經可以同化，人地看不到
透明的話上面講果D你只要反向思考一下確實有解決唔到嘅地方，例如送貨返工，OK~
但其實透明的話去便利商店不用錢，吃野不用錢，偷野好利害，洗咩入金庫，錢？去7仔OK食店商場都有，就連行街嘅人都有啦。
除左小部份，例如送貨返工

其他真係識玩就得，唔識玩比個天你都冇撚用。

BTW，我想問下樓主，捉著人同化果時佢見唔見到自己架，見到有手尾喎

時間就是金錢
所以瞬移

Quicksilver好撚正

一定係瞬移 無人會捉到你

瞬移！ 咁我就一定定到果架死人巴士！！！！！

可以瞬間移動仲返工
返黎做乜

我唔做咁變態的野 偷偷望佢做緊咩已經好開心

即刻去做順豐先得 光速送貨
又賺一筆 老板都會讚我

諗起個笑話

有 一 天 閃 電 俠 出 街 ， 看 到 巷 子 裡 有 一 個 女 人 赤 祼 下 身 兩 腳 張 開 ， 不 知 在 幹 甚 麼 ， 他 心 想 機 不 可 失 ， 於 是 便 以 閃 電 的 速 度 衝 過 去 幹 了 那 女 人 ， 事 後 又 以 閃 電 的 速 度 跑 掉 了 ....

過 了 幾 天 ， 超 人 碰 見 閃 電 俠 ， 對 他 說 ： 「 hey man ， 你 知 道 隱 形 人 入 院 了 嗎 ？ 」

閃 電 俠 就 跑 去 醫 院 看 隱 形 人 ， 發 現 他 下 半 身 纏 滿 繃 帶 。 「 天 啊 ！ 你 是 怎 麼 搞 成 這 樣 子 的 ？ 」

「 唉 ... 前 幾 天 我 變 隱 形 在 巷 子 裡 搞 一 個 女 人 ， 忽 然 不 知 道 什 麼 東 西 從 後 面 捅 了 我 的 屁 股 幾 百 下 ... 」

瞬姦移洞

好撚慘

瞬移啦，朝朝返工塞車好撚麻煩

瞬移實用但係冇乜挑戰性
透明人可以提升恥力
就算件衫有得隱埋形但係你選擇乜都唔著就行出街
但係硬係覺得有人會見到你果種背德感

有瞬移重走水貨?載個面具瞬移去銀行拎錢好過啦

揀透明然後長駐利物浦個龍隔離幫佢變神龍
同時all in 猁三冠王

屌 啲真心膠多撚到

做全世界最快既速遞

仆街啦 瞬移連魔術師都得

瞬移vs about time男主個能力就差不多

瞬移, 我一早就坐係老細間房度嚇嚇佢

瞬移做到哂透明嘅嘢啦
即刻瞬移自己條賓周仔入女神個西

如果透明變左穿透咁會唔會落地核

瞬間移動講既係體質，冇TheRock都身體質素，咪講話澳洲，澳門都去唔到

你意為係瞬移，但事實係你只不過係人格分裂

上唔上熱門我控制架咩
你都on99

Exact7ly

緊係要瞬間轉移，唔駛再俾狗鐵撚化

屌，計mp 仲點會揀透明淫魔呀，隱隱下形用晒mp 迫住要現形已經食得屎啦

瞬間移動去返工同旅行都好方便

點解有能力 仲要諗返工 兩種能力 是但偷下普通人錢 已經夠做

反正都係ff
2樣要晒佢啦朋友
ff世界都要迫自己二選一
咁又何必呢

瞬移可以抱起人移去一百米高空再放手

有潛質做殺手

瞬間移動…咁每晚收工後，可以去其他國家嘅夜市食行吓食吓嘢

做代購啦

一個二個奴性撚
識瞬間移動仲要返工返學？
On99

做食物速遞

要瞬姦姨洞

瞬移去睇靚女沖涼都夠做
好似大雄咁

可以即刻返到工

瞬間移動啦
夜晚拎住哥羅芳去靚女間房，迷姦中出完再返屋企

梗係做的士啦

透明既話，啪啪啪係咪條女都變透明？
自己見唔見到自己？

有時間限制既隱形有咩用

你有冇聽過閃電俠，隱形俠同美少女嘅故事

瞬移for sure
返工方便好多

透明色魔

瞬移冇得輸

一閃去公廁撞正有人柯緊屎咁就閪啦

去晒咁多個股東大會食個tea再返去開工
連飯錢都慳埋

Gold price 41.86 USD/g
每次抬50kg就二百萬左右。
搬三次就有首期
瞬間轉移gogogo

瞬移

想知嚟偷竊死鹹濕佬

一定係1啦，基本上唔洗諗生活上既問題

可以瞬間移動既話，做消防員一流

得閒瞬移去吓旅行幾撚爽

要瞬間格秒loop

其實我真係有諗過…瞬間轉移入銀行金庫，搬晒 d 銀紙走

一言驚醒洛克人
原來賓周馬就係隱形人魔

大家怪錯左k唔知點串

瞬間移動 屈哂機喎

有 瞬間移動 洗鬼返工咩

有瞬移都俾人捉到,你都用得幾廢

移動最好用，租間屋，捉其他國家嗰啲女去遠嘅地方，ko,慢慢玩

但同樣會比熱感睇到

隱形就體質越好，持續時間越耐
自身接觸既人都可以隱形
一屌入去果下 咪條女都隱撚埋形?
變左好似屌鬼咁 乜都睇唔到 但係又有感覺 又有淫叫

透明，偷人野都唔會比人發現。
日日去偷睇人地沖涼

瞬間移動 捉住女神去北極 同佢講除衫 唔除我唔帶你番去 跟住自己唸🤡

瞬間移動，之後自己接走資/走私軍火生意黎做

短短一個膠post,就見盡連登仔ge變態思想

梗係透明人
犯法偷野強姦都冇人知，如果瞬間移動係想去旅行，咁透明直接走入飛機到咪得，感受下撘飛機樂趣，反正無人見到

如果行地球一圈原地𣊬間轉移 會唔會冇哂體力 行都行唔到

點偷野

透明左去人哋屋企偷嘢

咁喺同一國家入面周圍去係冇cd，屈機。

但除左送貨，仲有咩賺錢方法？

又黎人肉飛機場
一日做幾單都夠買樓

緊係𣊬移啦 電影都拍過出黎啦 日日閃去銀行搬錢啦

其實係咪冇辦法隱藏到自己個能力？
飛機角色就直接俾人知你瞬移，運貨就可能有放gps tracking

LV5 超電磁砲

拎個貨櫃去深山就得啦

諗起白井瘋狂空中瞬移，其實等於長時間自由落體，可以加速到落地即死

Keep住瞬間移咪透明囉

瞬間透明

瞬間移動啦緊係。 可以搵多幾份送外賣黎做。 有咩慘得過有超能力都重要做

sad story

其實瞬移冇著數，當有cctv影到你個樣後，你識瞬移呢件事會通晒天，就算你唔會比人捉到，但你身邊全部朋友，都會因為怕你而疏遠你，你屋企人亦會長期被政府監視或軟禁，全港市民認得你個樣，你亦唔可以回復正正常常的生活，只可以永遠不斷瞬移去逃避，孤獨咁老死。
反而透明雖然有限制，但如果小心咁用，起碼冇人知你真正身份，搵到著數之餘，可以有番正常人生活。

透明真係無用 只係做衰野。
坐監已經玩完。

瞬移正路d。

瞬移
咁我就可以日日去唔同既地方搵d囡囡玩下

瞬移應該有限制，只限眼見到既地方

要消耗體力喎

透明啦 淨係潛入富豪屋企爆格已經
唔講錢 淨係每日諗下點搞鳩D政府狗官都爽

咁你瞬移都可以蒙面架嘛
斷估唔會瞬移到個人瞬移唔到D 衣物咁仆街掛

不過我同意你個point，有超能力都好，緊係繼續扮正常人揾著數
如果體力夠既話日頭番工，夜晚瞬移去外國作姦犯科
咁你就算俾外國cctv 見到，佢地點樣揾都無可能諗到個犯係另一個國家既人掛
揾到差唔多錢後先quit 香港份工，揾個小國買間靚屋做自己基地，無錢洗就去犯案，有錢就享受下人生

瞬間

可以住日本 香港番工

By the way jumper有第二集未

瞬移唔洗搭飛機即刻到
透明人要搭飛機仲要無位坐

坐空姐大脾都得啦

有體力限制飛太遠應該即刻無晒力

透明你仲行安檢通道呀? 直接行入停機坪啦, 但上到機都未必有位座

坐監個陣你識透明唔識越獄？
你透明都識，無人見到你，越獄咁易都唔識走？
坐監唔係鎖手鎖腳
咁你事旦放飯，活動時間個D隱身，之後光明正大走出去都得
逃獄之所以難 係因為有人監視看守住
D人都睇你唔到
點會走唔到

咁多人要透明先屌到女

透明隨時俾車/人撞死

瞬移去唔得遠呢

你想去邊?火星?

佢話去得遠無體力架

可能深圳都去唔到

有鬼用咩

用得多體力上限就會增加
平時返工當訓練，到咁上下就可以環球咁閃

瞬移就唔洗再逼地鐵

痴撚線，有超能力仲要諗番工

捉左你，透明點樣越獄
"監唔係鎖手鎖腳"←for透明人就唔會咁架啦
"逃獄之所以難 係因為有人監視看守住"←人有熱能嘛
(我理解的透明係係仲有驅體響度，仲有熱能的)
(我太認真幻想樓主的9up )

其實回歸返第一點
坐監
我覺得
你都透明咗，人地開頭點會捉到你，咁你邊洗坐監，
做壞事前你一定會透明先做
你跟本無乜需要坐監嘅情況
好，我當真係坐監，咁人地亦未必知你透明
知，都無用，一樣照走。佢地都睇唔到你。
想捉返你，都捉唔到，你透明咗，我都唔知點搵你好。
只要門係開住，你點都走到。
除非你話，一感到熱能就亂槍掃射。 如果唔係透明應該係屈機

𣊬移 同 透明 應該都唔會坐監
兩個技能 都好難令到佢地會有坐監嘅情況發生

𣊬移。
有錢就有女。
暗殺做市。

如果將瞬移扣體力嘅條件變左下面咁:

當你想瞬移嘅時候, 你喺側邊開個蟲洞, 蟲洞嘅時間係完全靜止, 但距離仍然照正常計, 即係你想喺尖沙咀瞬移去觀塘, 你就要喺個蟲洞入面行番5 - 6km (如此類推), 但喺蟲洞出黎嘅時間就係你入蟲洞嘅時間 (雖然體感上你係行左個幾鐘)

咁仲有冇人會揀瞬移?

咁咪即係周圍留底犯罪證據喔 到時全世界都知你係邊個

俾我屌晒都抵啦 會唔會留低紀錄就唔知啦 俾啲幻想好唔好 有能力唔用 仲諗住過啲平凡人嘅生活？

屌咁呢個叫咩瞬移
叫返行路算啦

瞬間移動
做送貨仔, deliveroo 外賣仔, 國際級走水貨, 秒去日本來回, 海外金庫偷番薯唔洗諗走佬路線, 又有不在場証據, 冇出入境紀錄, 當靈異事件 環遊世界, 潛入D機密地方有咩事即刻瞬間移動走佬

但無視地形, 障礙同time consumed=0喎

jumper套戲教曬你應該要做咩

開蟲洞仲要行咁我要瞬移黎把撚咩
要時間停頓算啦

閃埋屋企人走咪得囉

瞬間移動啦...消耗體力仲可以減埋肥

殺晒佢哋先囉

理得佢捉唔捉吖

瞬移冇限制其實好屈機

如果可以移動所有接觸到嘅物質嘅話，玩大啲將地球移離軌道已經好大鑊

瞬移 屈機好多
最基本 衣 食 住 行 通通解決哂咁濟

有瞬移，你可以輕而易舉殺死任何人，有智謀嘅話甚至可以成為新世界嘅神

咁感上 透明 都係用來做衰野多，
遲早一鑊畀人捉左就大檸樂
BTW 樓主9up 都咁多人討論，大家好得閒

jumper

佢個隻仲屈機 講緊我可以帶任可野入去蟲洞做 做完先出返黎 學習知識 train個body ETC.

仲掛住返工

有瞬移, 好多透明做到嘅野都做到
但調轉就唔得了

咁其實瞬移都可以好小心架，帶面罩，帶頭盔，就算比CCTV影到著咩衫，大可以換衫

但有消耗限制 多一個人又消耗雙倍又計體型 我諗運毒就得

透明有得瘋狂打j

瞬屌

咁我停頓時間夠做到lo

屌講咁多做咩 聽朝起身用瞬移返工把啦

2個人守龍都會比人入 加上你唔係職業 頂多計你1.5個

其實連登仔無撚用
成班諗住用瞬移做一兩次大茶飯就得
計我話梗係要隱形啦
日日可以跟蹤學生妹返屋企，
入屋睇佢沖涼，夜晚訓佢旁邊
不過我重要既任務係
日日血洗蝻亞，送落黎既150

同埋隱形之後，錢同偷聽人地秘密都可以做到
咁錢收買唔到既人，都可以要脅之後控制

如果透明人真係可以做到完全唔存在都可能有d用 做特工一流

但如果個實體仲係度 可以俾人探測到其實無咩用

透明點解要經關口過

揀透明果d 全部都係純種咸濕仔

好似 PREDATOR 就好,日日出泥搞下事

正砰
瞬移返工慳車費又唔驚遲到
OT夜啲都返到屋企

而家個題目係咩呀

1個po見盡好多新會然

瞬移啦
著到全黑摭面摭樣
偷文物/珠寶
入金庫運鈔車

有錢=有權=有女

要返工 揀瞬間移動
可以賣車慳返筆

瞬間啦年終慳成萬車費呀

雖然瞬間移動好有用，但係都係負評左

同龍珠打佈歐咁

瞬移可唔可以對實你女神塊面打飛機呀，可唔可以射到佢成身精呀

做多一個鐘先準時返屋企食飯
咁就好似哈姆太郎咁開心啦

有瞬間移動都奴性咁重？

透明直接入去拎

你無密碼點過度閘
過完度閘點出番黎
你到底知唔知宜家頂級保安操施有幾癲？
我偷一粒非洲之星等於你打劫幾間大銀行啦

透明唔係直接就透入去咩

透明係指見你唔到咋
你手機塊condom膜咪又係透明
咁你隻手指係咪可以穿透佢？

透明 偷入囡囡間屋

我覺得樓主個意思係可以穿透野果種，不過如果真係做左透明人魔時，無倫可唔可以穿透野，我都唔會得閒，同有興趣去偷咩珠寶

瞬移 走水貨

我睇番佢都話只係透明咋和

趁佢入左廁所 訓著左就得

瞬移 sure

無限閃現一定好個透明
去到塔底又咪俾人見到

好多人話透明/穿牆走去犯法都係一樣，緊係唔係啦
你穿牆入左銀行偷左十KG金/錢
之後你要用手捧住佢行返出來，再揸車/搭車返屋企/基地
就算中途解除隱形你咪一樣要捧住，中途會有被CCTV 拍到既機會

瞬移就唔同，只要你測試完自己既瞬移體力上限
係目的地附近租間屋做基地，再係半夜全身著AV 果隻搜查官服裝帶埋頭套移入去金庫，捉住幾舊金/錢就可以瞬移返自己基地啦!
之後等體力回復再帶住D 金/錢跳去下一個基地，點對點咁返去自己最安全果個地方先慢慢諗點洗白D 金/錢

另外話俾政府捉果D
無論透明定瞬移
2個能力發惡上來一定係政府驚過你
瞬移去偷爆炸品/槍械再瞬移入去總統府大開殺戒
或者透明穿牆直接入去殺政府高層
你捉我屋企人? 我清晒成個國家既官員同屋企人都重得呀

瞬移 FOR SURE
如果係時間控制就要諗下
透明俾人困住左無得走
等到能力完咪一樣ON99

梗係瞬間移動

透明除咗做犯法野/整蠱人都諗唔到有咩用

瞬間移動,有好多好處
1: 戴住面罩,不知不覺咁偷嘢,俾人發現都冇用,一閃就搞掂
2: 救人一命必備技能,好似法國蜘蛛俠咁不過一瞬間就救到人
3: 殺人亦都可以一瞬間搞掂而不留痕跡,所以暗殺政敵呢招又係必備技能

有冇諗過瞬間移動好容易俾人發現...

透明仲易....
Thermal cam

有瞬移駛乜偷錢
走私黃金都夠啦

以香港為例，通街都係人，點樣可以無啦啦出現但係唔會俾人懷疑，真係除非去啲荒山野嶺。
要揀去邊個地方移動其實都好有學問

點都一定係瞬間移動
捉女神然後𣊬移去無人島做性奴

你𣊬移姐
唔包𣊬移女神啵

樓主不如問 要瞬間移動定係讀心術

或者瞬間移動定係識飛